取消北角之行不代表示弱

雖然係p牌，但煩請各位巴絲花多少少時間睇

唔建議大家如期去北角，長話短說：

1. 最大敵人係政權 非黑社會
雖然黑社會明眼人都知係政府指派，但退一步諗打贏佢地有咩用？
記住我地唔係要打爛仔交，我地亦唔需要為咗佢地呢啲賤命付出兄弟血汗
我地冇證據直指政黑勾結，打鸁佢地若果要犧牲兄弟安危係唔值得

2. 北角警署帳篷明顯係局
你可以話我係中計黨，但個幕除咗屈義士放火燒通頂仲可以有咩實際用途？
好多巴絲提出咗好多意見，例如掉廚餘、玩投影機等等，但呢啲絕對唔急住喺當日做
火燒通頂呢個畫面香港人仲未承受到，行動升級係必須，但先要揀適當時機同強大理由backup

3. 可以不費吹灰之力消耗對方資源
福建幫同之前鄉黑最大分別係佢地事先已經花咗一大筆資金book酒店，亦都有哂巴絲提供證據
唔同之前流浮山傳聞
其實浪費佢地資金，打擊佢地士氣都係一個對抗手法

最後，我地係要嚴防散水黨，亦要深切反思下一步行動點樣升級
但希望各位巴絲唔好因為運動陷入樽頸位去同爛命黑社會硬碰
請緊記我地要有勇 同時有謀

push

祝各位武運亨隆

唔希望大家為咗爛命黑社會硬碰

最大敵人係政權 我地呢刻打贏黑社會冇意思

仲有其他行動可以參與㗎

我認同

贊成行動要升級，但去北角又達到呢個目的嗎？

最緊要係
點解唔比班藍試下比人打係咩滋味
親自落場又比藍有畫面抹黑

到時又可以connect多一班藍
何樂而不為

非膠po必推
敵進我退！

1,3 同意

2就唔讚同
沙田狗屋都燒到大大鑊啦 淨係北角狗屋特別重要咩
何況唔玩火系魔法 都可以玩蛋漿廚餘
紗網絕對唔係一個阻止理由

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

敵進我退

不戰而屈人之兵先係上計，等班福建佬俾晒錢落到黎咩9都做唔成。

我認我係p牌，個account都係為咗呢場運動而開，隨便起底

推

yes

我哋就係夠靈活同如流水

形勢日日在變
調整策略無任何問題

6月到依家有幾十個行動
駛乜拘泥於一定要個個行動都要如期做

做乜都要權衡風險

抱歉係我講得唔清楚

我意思係一直以嚟大家行動升級都係有理有節
我相信有日義士要出動火大家都會支持
但呢點係建基於形勢所需

而家政府抹黑攻勢大幅加強
紗幕明顯係佢地用嚟抹黑嘅武器，因為根本零防禦力
可預見劇本係北角當日警方表現克制
然後派人混入示威者放火
再抹黑大家主動攻擊警署

文宣加勇武係我地最強武器
如果呢一次俾佢地屈到
一嚟流失大批淺黃支持者
二嚟我地將來想升級就會因為一次失敗面對更大阻力

另外一個重點係，我地活動改期遠比佢地成本低
將軍澳都改過期啦！
我地就係贏在夠靈活

再補充，我地改期唔係示弱，因為我地仲有其他活動可以參與！

希望勇武唔好覺得泄氣
我地係希望大家嘅汗流得有價值

記住be water嘅精神

而家去到樽頸位,行每一步都要小心翼翼

push
唔想手足白比人打仲要乜都爭取唔到

我地係要贏場戰爭 唔係一場仗

敵進我退

但北角手足回程一定要小心

我地嘅對手係奸險嘅中共 請大家睇清楚

唔好落單
預防無差別攻擊
要有武器旁身

福建垃圾過一兩日就返去

最慘係人數已經分薄咗
我地去北角真係佔到便宜？

大家鍾意去邊就去邊
支持大家決定
風險自己評估
就算出左事柒左都好
不割蓆

唔係要散水
唔係要割蓆
但希望大家付出有合理回報

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

用暫緩會好啲, 因為北角一定要光復

兄弟爬山大家都記得
但風險評估好重要
希望大家三思今次值唔值得冒險

完全認同 人數集中翻去機場集會仲好

大家堅持去 我地一樣係兄弟
只係冇人會想為咗一場冇意義嘅仗少咗個兄弟

改得一次就會有第二次 改吓改吓之後就自動玩完
何況我地人多有咩好驚

就算點都好要支持兄弟
兄弟有自己打算

大家鍾意去邊就去邊
支持大家決定
風險自己評估
就算出左事柒左都好
不割蓆

點解成個連登既人都話福建幫會出黎？
上次元朗又吹到幾百刀手，卒之影都冇，今次北角又吹出棍手？
你地係咪索野索過龍呀仆街

根本有黑社會就唔係我地責任去清除，呢啲留返俾黑警做，佢唔做嘢嘅仲好啦可以俾彈藥我地去反攻。

除非有手足受襲，否則唔應該由我地主動出擊，因為咁會變咗人民鬥人民，正中政府下懷

其實局勢真係冇大家想像中咁樂觀

《荃灣斬人》北角重組左啦，知道狗狗又講大話。咁荃灣呢？傷者俾人斬到見骨呀！！

aU

分析得好好

資金對佢地係好重要 幫手用洗佢

將軍澳改過期最後都成事嘅
最怕係今次同時太多活動
亦好多人因為福建幫轉陣
唔敢講真係人多

另外 我地call馬一定快過大陸又book酒店又旅遊巴
靈活係我地嘅優勢

因為元朗同荃灣令我地不敢不信
如果今次酒店證據係假
即係證明我地下次唔洗驚可以出
其實我地都冇蝕
反而元朗同荃灣手足就真係唔知要休養到幾時

對 除非有手足受襲，如果唔係點解要偏向虎山行

機場見

有勇都要有謀

阻一阻大家

知己知彼百戰百勝，換個角度你係政府官員都唔想再搞大，重要收到風福建幫做野，一定叫停佢地啦，如果真係打我地，政府一定輸曬，所以百分百肯定冇可能有事

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

唔好再屌中計黨

本身流浮山200刀手失蹤都真係令人懷疑係咪真係仲有無差別攻擊嘅
但荃灣一役證明佢起真係咁無恥
我地何不退一次睇吓佢地係咪真係咁猖狂？
當日仲有其他活動，我地唔會浪費咗呢日㗎

佈個空城計 都係上乘兵法
有咩問題？

support

唔會有事既，比佢嚇鬼我就唔去？之後點行落去，北角區一定唔可以放棄，如果唔去佢地以為我地怕左

堅持去嘅兄弟一定要小心！

認同

對準政權 五大訴求

推
好人一生平安

我想問如果唔去港島東嘅話
維園個有不反對嘅集會仲去唔去？

如果照去嘅話可以終極和理非坐完就散
亦都可以向西行去灣仔金鐘避開北角
不過問題就係班福建撚可能會追到埋嚟

1，3都唔讚同
你依家笠撚左班黑社會
到時只會更多黑社會出黎
佢地針住你個日程出黎
你到時仲可以對準政權咩？
3.消咩耗姐？佢地全部旅遊簽證
北角唔見你咪搭程車黎深水埗搵你囉
唔會唔見人架
最多到時又見唔到人既咪開個慶功宴食返餐
叫大陸屋企人支付寶比錢佢玩返幾日買下野
有咩好消所耗？年中咁多維穩基金你洗同佢地擔心？

多謝你嘅意見

我想法係用一次去證明佢係嚇鬼我地就可以再擇日放心去
正如政府佈滿水馬係警總我地就轉場去中聯辦嗰日
避免硬碰只係表現出我地嘅靈活性
唔係示弱

不分化 不割席

反而機場我就一定唔去，On99坐一日嘆冷氣嗌下舉下冇，茶記班大叔話佢地叻仔，35度入機場打咭過引，好過出去乾蒸

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

修正版

唔去無問題！
但大家唔該落區做返文宣！！
會有好多老一輩唔知取消又去咗
唔係係連登up兩句就得架！

我只是相信自己直覺，到時我都會小心的，大家加油

多謝你嘅意見

第一，對於佢地會唔會下下都放黑社會出嚟，我有保留
因為如果佢真係各區都出動黑社會無差別攻擊再放生，你可以預見各區樓價即時大跌（元朗樓市真係好慘）
我地就會連最自私嗰班港豬都拉攏埋，政府幾蠢都唔會咁做

第二，我認同佢地都可以流動，但如果我地真係集中喺深口埗，就明顯係我地人多，黑社會主午欺善怕惡
相反，我地堅持去北角迎戰戰鬥力本身就弱
所以唔覺得結果係一樣
如果一定要面對佢地，寧願我地人數集中減少風險先

知道，會努力做文宣
大家都加油

請回到行動post，勿理無謂內容

咁去深水埗啦

唔記得咗回應，我當然唔係覺得一次就用得哂佢地啲維穩費
但佢地又要call馬又要book嘢，
我地只需要轉場再擇日，點都係佢地蝕

到時睇情況，不過多數去，夜晚多數要堆人

Push

北角狗局個白色condom
諗唔到有乜撚嘢用
肯肯定有陰毛

記住唔好走散

今次投楊岳橋, 下次投梁天琦
然後就冇下次了

Pish

咁就奶野啦 已經係一個圈套
之前發生既事 唔係之前圍警署就叫解決左
唔係be water之後重新開始計算
如果由今日起黑警一直防守姿態 咁咪只能夠和理非抗爭落去？
事件一日未解決 一日都應該施加同一壓力
否則升級完 返屋企又降返級 即係無升過

幫你推

真心
冇需要硬碰

加上警黑合作，就算俾你打贏班黑社會，
成班狗黃雀在後，只會送頭

支持

唔
好
送
頭
改期，蝕死佢！

一齊同我大聲講十次:
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死

No Show好，唔係場場都要出現。見人地佈晒局咪唔去囉，改第日再去我地呢邊冇損失。

我唔係支持純和理非㗎
但抗爭行動可以多元化升級
例如儲夠民意真係攤瘓機場、再一次三罷等
同埋以狗狗嘅精神狀態，只要佢地繼續無理拉人俾人圍，我唔信佢保持防守狀態
到時大家嘅廚餘甲由又可以出動了

BE WATER 水除左以四方流竄之外 仲可以時退時進
唔好一味死狗咁衝....

多謝你提醒，的確唔係每樣嘢都有下次
但遊行改期我地都試過
我都知有手足準備咗好耐文宣
希望大家唔好灰心
咪用一日睇吓佢有幾疊馬囉，知己知彼百戰百勝

祈禱希望佢地打錯人

真係夠膽打先好呀,廢柴福建西佬